技術性夾上 最後一升

又有機會俾大家走走貨
苦口婆心 一勸再勸